Техническое задание проекта Онлайн Библиотека
Слои приложения:
1) БД
2) серверная часть (бизнес логика в сервисах)
3) WEB-морда + REST API
++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

1) Разработка и моделирование/проектирование Базы Данных.
1.1 Продумать сущности/данные
1.2 Продумать связи между ними (данными/сущностями)
1.3 Нормализация, логическая связность бизнеса и данных


2) Функциональность программы
2.1 Хранение книг (места хранения, учет)
2.2 Регистрация читателей
2.3 Аренда книги (взятие/возврат)
2.4 Напоминание о просрочке
2.5 Отзывы о книгах (?)
2.6 Отчетность ( книги на руках)
2.7 Мои книги посмотреть, как пользователю (список аренды моей) (список любимых книг)

3) UI
